[p牌求推] 毋忘831 930 pepe 人鏈《目標破健力士紀錄引世界關注》

代post
毋忘831 930 pepe 人鏈

日期: 9月30日
時間: 晚上七時正 開始
地點: 尖沙咀鐘樓，彌敦道，太子站沿途（可隨意在尖沙咀至太子站中間加入）
活動詳情: 人鏈，口號，希望破世界紀錄引世界關注
入場須知: 如有pepe公仔，請攜帶。如沒有，請帶自己。

背景
首先此活動由一班素未謀面pepe 粉絲合辦，冇金主冇大台，自發性拎pepe 上街。
超和平，不暴力，帶pepe公仔或心心上街做人鏈。
希望透過pepe 全球的認識度，加上以創世界紀錄為由引發國際關注，將會以不同出發點申請，如最長毛公仔人鏈。申請成不成功並不是重點，重點是令世界更多人因為pepe 而好奇香港所發生既事
由於要收集所有圖片作申請健力士之用，出席人士麻煩
hashtag #pepe930 或tag @pepe.hk instagram 帳號

活動意義
9月30日呢個pepe 人鏈既價值主因為831一個月，好多謎團都未解開，想大家拎個良心出黎，要求黨鐵／政府公開交代事件，眾說紛紜，希望可以悉除公眾疑慮。
至於叫pepe 心心拖係因為我地希望將pepe化作愛既表現等大家用愛連結呢個香港💚
心連心，we connected。
特有既pepe心心摺紙都公開比大家下載了。
燈籠則代表燃點希望，為香港人打打氣，成個活動主題以綠色為主。
特有既pepe摺紙燈籠都公開比大家下載了。[/size=4]

所選地點鐘樓則代表光明處，希望香港人可以走到光明處。

歡迎大家發揮大家既創意，整貼紙／幫pepe化妝、做人體彩繪、紋身、諸如此類去一齊渡過一個和平既pepe晚上！

招募義工
同時我地需要人手去處理以下事情（同時請當日自行判斷有咩可以即時幫手）
1. 文宣，無限瘋狂send 呢個活動比任何人知
2. 協助人鏈路線人員，帶pepe們拖岩條路線
3. 物資，要有口罩比一d 唔想出樣既pepe們
4. 物資派發者，會有貼紙同埋可以摺出黎既pepe心心
5. 攝影，紀錄在場美美的pepe
6. 任何可以做好呢個活動既意見

活動現正招募大量義工深宵和理吹，可以喺公海報名，所有資訊會喺公海發佈！
公海 group ：
有意幫忙既pepe可以7點先到鐘樓及彌敦道沿太子路線預備

pepe摺紙大全（當日可以用）

文宣圖檔

tg group 930當日公海

香港人！加油！
以下係文宣圖請廣傳

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

推

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

無pepe 帶腦魔得唔得？

推推推

Lm

Push

推呀

P牌推唔郁

pepe

推！！！

push

為pepe 推post

推啊推啊

pish

再推

Tuiiii

Help push

「置頂」 停止跳閘

P牌照推

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

好，而家係需要創意

叮噹得唔得

光

復

香

港

時

代

革

命

五

大

訴

求

缺

一

不

可

Tui

毋忘831 930 pepe 人鏈

推！！

Pish

721 811 831 新屋嶺

光復香港

時代革命

帶埋連豬連狗啦

831

推！

推!

Pe

pish！！！！！

行動post

就等我帶埋我嘅
車厘龜Pepe 和理拖

我要拖pepe女神隻手！